你地有冇諗過送中條例未過 班狗都咁無法無天

如果當初送中條例過咗。。後果不堪設想

岩阿